Now新聞真係好撚on9

睇咗成個下午 屌
遮咗嗰LOGO，直頭同tvb一樣咁濟
直接轉播新聞聯播、暴徒大肆破壞、追究到底、示威者受訪指被暴力衝擊嚇壞、警員只是執行職務卻承受巨大壓力......

人地幫左你咁耐，因為一日就反？

Nowtv同有線d live有時都係幫警 都係睇人